iPhone SE2 圖片流出

Touch id?

2020都咁低像素
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

新色8仔?

後鏡突出不了

同8有咩分別

唔全屏？CLS

得1個鏡頭

又黎...

2020仲係單鏡頭
咁真係好低配下

我要4吋

咩CPU?

流料黎

又撚鳩班se2 on9 fans

慘得過班傻鳩又信

買iphone 11 唔好

新機背面應該無「iPhone」字樣

咩年代 ， 重係一個鏡頭 ，假野

新u iphone8
拎黎餵touch id死忠

定位低過 11，單鏡唔出奇

賣a13㗎咋fullscreen嘅話iPhone11可以收皮

睇台灣啲網講3月尾公佈出iphone9

2020年啲流出仲好似吉野妹啲畫質咁

3000應該有交易？

幾吋mon

罐頭框應該好揸手過圓框iphone

iphone 8?

似乎係真

如果新機冇M頭＋Touch id＋平機 一定換
利申：6S

最緊要細部同無m字額

我要求少D, 全屏+ no M + touch ID就殺

點會肯大改，應該都係iPhone 8 樣+A13

全屏 你等下世買都得了 有都唔會用係SE2

要求高 又要平機....

一睇就知流
就算行平價路線都路會單鏡頭，連仔會信，傻到暈。

有咩出奇 XR個定位高過佢 都係單鏡頭 反而雙鏡頭講唔過去 唔好用Android 個套睇iPhone

岩，SE 本身已經係iPhone 5S設計
如果佢跟iPhone 8個殻都唔出奇

年經黎，果粉每年盛事之一

你想3千蚊上代cpu 雙鏡 ？

$3999？

其實仲出SE做乜
iphoneXR、11已經取代SE啦
即係11pro係頂級
11係次級
SE2係三流？
買黎拓

我記得上次睇呢條片個標題係話大陸有條友喺華強北搵人改機，特登整到個樣似iPhone X個設計。

估唔到傳下傳下，條片個標題變咗咩iPhone 9流出，啲抄報炒撚晒車

用三叔啦
你呢d要求只會出現係android

iOS 12嚟

平賣電子垃圾係咁

iPhone 9

每年撚一次悶唔悶啊
上年吹到case 都出埋